講下你屋企樓下/屋企附近有咩你成日食同埋鍾意食嘢嘅嘢

屋企樓下最可靠已經係大家樂，連登仔成日話世界第一嘅大快活我樓下都冇;搞到要食大快活都要出開去先食到。

你哋呢？

大成街市

黃大仙

三哥

加藤屋牛肉飯

HDL

無
美食沙漠呀屌

比較鍾意呢？

南記

家之味
格仔餅

以前屋企樓下成日有一檔貨車賣魚蛋超好食
俾人掃得多已經唔見咗了

爭鮮

而家見少買少